十一月H動研討會

ボクと彼女の研修日誌

北見六花 ching識食

成日比你地追蹤

有無邊套大波人妻勾佬推介

睇圖好正
但上集中伏今集抱觀望態度

黑女王個樣好撚淫

希望今集多返d 搞野情節啦

仲以為係ntr來
失望

魔界騎士得幾分鍾

好似值得期待

poro係咪就執

女武神驅動，美人魚島

早就要收皮啦

仲有另一間H 動毒瘤 Queen bee
又要拿住好好丁動畫係手又要做到垃圾過flash 動畫
幾年前flash 大佢輪舞曲（10gb 個套）都做得好過佢

即係呢套
丁死me 啦

[181123][ZIZ]魔界騎士イングリッドRe～メス豚奴隷に堕ちた魔界騎士～

屌你咩以為好似包租婆噉2D動畫化

「都做得好過佢」噉比好失禮佢喎
Tinklebell都係極致例子，Queen Bee做得差過同人整體啦

我都好想有呀
佢直頭到而家都仲有有作品
想死

所以qb 必須死
唔好再侮辱d h 漫啦

今日有了, 想買正版

唔撚係掛...唔係重製黎炸咩....咁都有得伏?....

黑肉女王正....但係點解淺色左D既...俾D精染白左?....

黑獸做新一輯？ 你地通常係咩網睇h動？

未睇，但睇預告就應該係重製再+幾分鐘新野

getchu 下面D宣傳圖...全部都係第1集最尾果10幾分鐘黎

好撚失望

套魔界騎士重製係抽番之前果4集入面其中兩段hscene黎重製....應該淨係得呢集試水溫?....

LINKS ?

今次幫你
下次google 下啦乖
同
唔好問bt 係咩

今次套重製分三part
第三集開頭桐生叫佢做雞個段
接著第四集中間英格列特做雞服侍個肥佬客
尾段係新作畫，但真係好短，同埋好hea
成套野加埋16分鐘

黑獸出左圖同段片仔

LM

護士比我想像一般

btw下個月有6套想睇
已經好耐冇咁

ok啦
今年嚟講

to love套3D好J到

上個月崩撚到仆街

D畫風同動畫質素好似倒退左十幾年咁

我食開舊畫風片

続・妻ネトリ 郁美と静香

2018/12/28

嘩屌呢套正呀ZIZ出品必屬佳品....第一集J左勁多次

呢行未死已經係奇蹟嚟

好彩ziz
如果係qb 就又落地獄啦

呢個年頭我只信月頭嘅bunnywalker

我返而等緊gold bear
我明我有d 怪所以出返去先

goldbear正呀 有㫕㫕照住

冇人睇

呢套我最愛

黑獸以前出左4集囉喎 而家究竟係重制定再出新一集架

感覺好似再出新
但有巴打講唔好睇搞到未想睇住

水準有但係劇情同內容嚴重不足咁解......
劇情都唔知講緊邊度.....好似唔係跟game自己亂黎

由以前既30分鐘變到依加得番15分鐘
幾個月前出哥套open ending已經冇左5分鐘
睇架馬車入城又唔見左5分鐘 封面既粉毛又消失埋
本番實質得番5分鐘
得哥5分鐘 我奔周都未入撚到狀態啦
希望黎緊哥套可以做番好小小啦

利申 仲j緊前4集

下集好似加到20分鐘 我會保持觀望

淨係想睇黑獸

仲丁緊前4集+1
真係太好睇啦
而家個d 得菠蘿 同瑪利我會追下

今個月既3D

邊套

down哂咪知lol

有矛例子

真他媽感動

呢套是什麼
好熟好似睇過
小惡魔個套？

淫魔, 私有化, 好似係

好似好好丁
今晚返去睇下

建議你睇埋原作

咁就要睇下紳士個到有無啦

原作漫畫？
Btw

緊係啦
is watching u fapfapfap

nyaa
11月合集 贈品

仲有咩網可以BT H 動漫?

正
今晚返去dl

有無追post ga 你

getchu 個網應該只有買，無得BT?

你有無真係睇曬成個post 呢認真
無就再睇上小小有答案啦
呢個post 我都有留tips 我先問你有無追post
再問就問候你娘啦

最終答案，自己google 啦

套妻乜春出愛磨左2日終於down到

都係冇想像咁好
舊個套好D

就咁講真係磨到出個日出咁
利申：呢幾日無乜開電腦過幾日dl

咁撚樣挽法食得屎

ZIZ唔知仲會唔會出鋼鐵魔女呢

唔會啦 比人捉晒去做雞

巴打識貨, 魔界騎士同鋼鐵魔女真係好正
拍佢地去做雞得唔得呀

我最鍾意後而係對魔忍
但仲未出新一集

想請教下有冇咩網係有得睇黑獸

追po 同bt

但雷火劍真係質素保證
丁極都唔厭

墮落令孃 THE ANIMATION 呢套丁唔厭

入到去搵唔到既? 有冇咩keywords?

呢套真係CLS

萬物皆google
Google 有齊你需要的東西
沒有就真的幫你唔到

幫你最後一次啦屌你

冇點含jer仔
唔好睇

睇含 jer 仔咩
睇故事ga ma

對不起
我睇動作畫面多

雪風出左集1果3集同阿莎姬3果兩集之後無曬聲氣...
我仲想睇多D澟子 同不知火

雪風第二集後作畫驚人 雖然都好好丁
老母丁住個3分鐘短片

黑獸

但同依家果D比都好好多.....

屌
點解講下講下新不如舊咁ga

雖然我都覺得2014 ～2016 d 動畫最正

依加h動界既情況每況愈下
得番菠蘿社 兔仔社同m社係仲保持到質素
鈴木乃同魔人都已經唔撚掂
其他哥d真係狗也不屌

所以認同巴打所講
新個集黑獸真係抱觀望態度好啦
上一集同今集都係20分鐘
但比到咩貨大家就真係唔好期望

雖然都仲想係「阿馬信」買佢舊4集
（現實當然要睇舊錢啦 ）

唔知h動界幾時先會有可以取代到黑獸位置既作品出現

水之色空之色都唔差

好幾年前
鈴木乃/CB/魔人呢D我最鍾意
開發三昧 黑獸 真希 解放!
而家搞成咁

而家感覺真係無乜

對魔忍成日挽觸手 不了

各人口味唔同
我反而幾鍾意
見住條女比觸手玩弄到噴曬水
由不要不要開發到我要我要
正呀

個麻甩佬柒到好影響觀感

巴打識野....呢種墮落就最正....由一開始又強又有自信變到最後咁

それでも妻を愛してる2第1集正 keep到水準
但睇佢同下集D圖....想一次過行曬game 4條線?

11月有呢套咩？定12月?

好似12月頭

扑多軍官至愛果套 姉★孕みっくす 都係呢間

1月尾先有第2集

呢套應該夠J住一個月多D

好彩未睇
驚變感冒童

mary jane套elf都唔錯 今集有黑皮

今個性誕我怕丁丁精盡人亡

PoRo依家又唔出番鬼父

出到雞姦老豆，無哂橋啦 啦

我想睇家姐呀

佢以前食老本出到我都唔知其實總共有幾多集....有幾集叫rebirth re乜re乜....都唔記得係下集定重製黎

+1

以為次次都reboot 個world
但次次主力搞9 愛莉
搞下其他人仲好啦

OT一下
最近出嘅 俺が見たことのない彼女 超實用

唔記得講呢個係 NTR 同人本

21有觸手動畫

( Show Blocked User - 花生人氏 )

你講緊呢本野

係
尋日出左中譯

前日睇都仲未有淨係得生肉...真快手

屌
去了玩
聽日返來睇

個作者其他人妻本仲好j
有一排j到出血

呢個畫風幾正 正
有無純愛

屌你老母個harddisk壞撚左，5年儲既av,h漫h動無哂，早知佢係咁響果時就backup定

下次RAID 1

幾時出對魔忍呀 頭兩集丁到悶

有紫未

其實係咪爛左尾唔諗住整架啦??
不過佢第2集都出到阿莎姬個ending....就算再出下次都應該係講粉紅色果個....而我唔係幾鐘意果個 (除非佢有好果個朧/魔界騎士份 )
寧願佢出對魔忍0 或者雪風2動畫化

i see netorare， i like

雪風

睇完，又係男主俾老豆帶
返而search過另外有套講同個學生妹係學校天台扑嘢果套sweet啲

下
學生妹個套條女埋又係公廁

今朝睇完
正到你
遲d再補完其他本本先

好多作品封面畫到鬼咁好Ｊ
但內容就與事實不符
其實睇作品ｄ上色陰影技巧
就知有無誠意
反而近排３Ｄ作品同motion anime唔錯
好似survive系列，只少封面同內容相同

大家講下有咩Ｈ漫同game好想但仲未
H動化？我首推橘家男性事情

如月真綾の誘惑

超昂神騎

Survive個D同queen bee有咩分別

人妻とNTR下見旅行
(汰尾乃きのこ)] 恋人ごっこ
夏期補習
Fork in the Road

survive就講到明係CG加少少animation好似D h game
queen bee係將動畫整到可動CG咁
而且仲要survive果D仲好J D添....

其實同普通cg集差唔多

仲有 (愛上陸)] 催眠性指導 3 宮島桜と加瀬正文の場合

催眠性指導 唔係動畫化緊啦咩?

佢最新果套講個細佬幫外人落家姐藥果套本身CG已經勁正...有埋聲同動態仲正

佢呢間野明賣cg +anime比大家睇所以我覺得還好
但qb 呢間野，明明係動畫公司就做到cg 公司咀

惡魔姐姐

表個套媽媽勇者動畫化

故に人妻は寝取られた。 第一巻 [あらくれ]
點解會係 Queen Bee..........

即係唔洗睇

qb不嬲鍾意粉碎漫畫

我睇到今個月同下個月有幾套係qb 到上我都好憤怒
只好買碟支持 mj 同 菠蘿（如果有錢）好過

studiofow套kunoichi今次輪到ayane

佢都整左好耐下.....

老強都算啦，怪獸同觸手真係丁唔落
doa都係咁話

睇慣對魔忍甚至淫妖蟲....呢D濕濕碎啦

未睇
但真係會扯扯地

好想睇織田non既作品動畫化

睇緊
一開波聽到龍珠D特效，笑到gap gap聲

live 2d

點解nyaa好似無哂啲字幕組啲新片
係咪發生咗啲咩事我miss咗?

理論上無
最多可能共狗洗太平地
但都仲有當月合集贈品連字幕係到

雖然呢排都覺得好似多了舊作品從新post 出來

雷火劍套小朋友幹大姐姐有無碼

邊套邊套

有幾套,又迫我打丁

呢套
今晚返屋企食落來

マヨヒガのお姉さん THE ANIMATION

屌！
呢套正呀

有冇線上睇嘅 H動網介紹

三文治

十二月？

今晚跟進

邊到有
我搵唔到
求link

又求
罰你重睇個po

???
where ?

只得妹妹個套ok

碌返上幾個留言咪有

仆你個臭街
等我搵仲遂頁睇
原來係nyaa
仲要係主站唔係直接dl果一頁
我真係笑撚左
懶係野咁

終於有套符合我期望
不愧係劍哥

切咗條柒咪使煩囉廢柴

有條link 有個名 都要人幫你search 埋
使唔使比你女朋友過我地開發呀

仲要識得講原來"係nyaa",既然知道nyaa, 個post又有個名直接去nyaa搵仲快啦